{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 하원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 もし予約人数に追加される人数がいる場合、予約のお知らせに予めペンションまでお知らせください。 基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えた場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室入室とご利用についてのご案内は次のとおりです。 予約特典としては個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー場の使用は無料ですが、炭は持参する必要があります。 一軒家ペンションは独立した客室で提供され、IPTVとWiFiが提供されます。 また、オーシャンビューを持つ屋外テラスと禁煙客室、アメニティ、バーベキュー場、駐車場をご利用いただけます。 体験としては秋にはみかん体験が可能です。 ただし、2階を使用する場合は10万ウォンの追加料金が発生し、ペットの室内入室はできませんが、外部では可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに予めペンションまでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動や騒音は許可されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキュー利用が可能で、バーベキュー場の使用は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは独立した客室で提供され、IPTVとWiFiが提供されます。また、オーシャンビューを持つ屋外テラスと禁煙客室、アメニティ、バーベキュー場、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "秋にはみかん体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "2階を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、2階を使用する場合は10万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは室内に入ることができますか？",
            "answer": "2階の室内ではペットの入室はできませんが、外部では可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 740
    }
}